# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-07 13:08-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-11 19:27+0800\n"
"Last-Translator: Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2.2\n"

#. 4.0/CSCollapseBtn.js:98 3.2/CSCollapseBtn.js:104
msgid "Collapse"
msgstr "折叠"

#. 4.0/CSCollapseBtn.js:104 3.2/CSCollapseBtn.js:110
msgid "Expand"
msgstr "展开"

#. 4.0/CSCollapseBtn.js:110 3.2/CSCollapseBtn.js:116
msgid "No icons to hide/reveal"
msgstr "没有要隐藏/显示的图标"

#. 4.0/applet.js:133 3.2/applet.js:143
msgid "Active applications"
msgstr "激活的应用程序"

#. 4.0/applet.js:134 3.2/applet.js:144
msgid "Inactive applications"
msgstr "未激活的应用程序"

#. metadata.json->description
msgid "A replacement for the abandoned System Tray Collapsible Cinnamon applet"
msgstr ""
"一个作为被遗弃的 System Tray Collapsible (可折叠的的系统托盘) Cinnamon 小程序"
"的替代品"

#. metadata.json->name
msgid "Collapsible Systray"
msgstr "可折叠的系统托盘"

#. 4.0->settings-schema.json->behavior->title
#. 4.0->settings-schema.json->behavior-section->title
#. 3.2->settings-schema.json->behavior->title
#. 3.2->settings-schema.json->behavior-section->title
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#. 4.0->settings-schema.json->appearance->title
#. 4.0->settings-schema.json->appearance-section->title
#. 3.2->settings-schema.json->appearance->title
#. 3.2->settings-schema.json->appearance-section->title
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#. 4.0->settings-schema.json->animation-support->description
#. 3.2->settings-schema.json->animation-support->description
msgid "Animation support (disable if icons stop updating)"
msgstr "动画支持 (如果图标停止更新则禁用)"

#. 4.0->settings-schema.json->animation-support->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->animation-support->tooltip
msgid "Disable if you have issues with icons not updating themselves."
msgstr "如果您有图标不能自行更新的问题，请禁用。"

#. 4.0->settings-schema.json->animation-duration->units
#. 4.0->settings-schema.json->expand-on-hover-delay->units
#. 4.0->settings-schema.json->collapse-on-leave-delay->units
#. 3.2->settings-schema.json->animation-duration->units
#. 3.2->settings-schema.json->expand-on-hover-delay->units
#. 3.2->settings-schema.json->collapse-on-leave-delay->units
msgid "milliseconds"
msgstr "毫秒"

#. 4.0->settings-schema.json->animation-duration->description
#. 3.2->settings-schema.json->animation-duration->description
msgid "Animation duration"
msgstr "动画持续时间"

#. 4.0->settings-schema.json->expand-on-hover->description
#. 3.2->settings-schema.json->expand-on-hover->description
msgid "Expand on hover"
msgstr "悬停时展开"

#. 4.0->settings-schema.json->expand-on-hover-delay->description
#. 3.2->settings-schema.json->expand-on-hover-delay->description
msgid "Expand on hover delay"
msgstr "悬停时展开的延迟"

#. 4.0->settings-schema.json->collapse-on-leave->description
#. 3.2->settings-schema.json->collapse-on-leave->description
msgid "Collapse on un-hover"
msgstr "取消悬停时折叠"

#. 4.0->settings-schema.json->collapse-on-leave-delay->description
#. 3.2->settings-schema.json->collapse-on-leave-delay->description
msgid "Collapse on un-hover delay"
msgstr "取消悬停时折叠的延迟"

#. 4.0->settings-schema.json->init-delay->units
#. 3.2->settings-schema.json->init-delay->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. 4.0->settings-schema.json->init-delay->description
#. 3.2->settings-schema.json->init-delay->description
msgid "Startup collapse delay"
msgstr "启动时折叠的延迟"

#. 4.0->settings-schema.json->init-delay->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->init-delay->tooltip
msgid "The delay until the applet automatically collapses upon startup"
msgstr "小程序启动时自动折叠的延迟时间"

#. 4.0->settings-schema.json->sort-icons->description
#. 3.2->settings-schema.json->sort-icons->description
msgid "Sort icons by name"
msgstr "按名称对图标排序"

#. 4.0->settings-schema.json->sort-icons->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->sort-icons->tooltip
msgid "If unchecked, the order of the icons will be pretty much random"
msgstr "如果取消选中，图标的顺序将会十分随机"

#. 4.0->settings-schema.json->no-hover-for-tray-icons->description
#. 3.2->settings-schema.json->no-hover-for-tray-icons->description
msgid "Disable hover effect for tray icons"
msgstr "禁用托盘图标的悬停特效"

#. 4.0->settings-schema.json->no-hover-for-tray-icons->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->no-hover-for-tray-icons->tooltip
msgid ""
"If you have problems with the hover effect or it simply doesn't look good, "
"you should enable this setting"
msgstr "如果您有悬停特效的问题或只是看起来不好，您应该启用此设置"

#. 4.0->settings-schema.json->horizontal-expand-icon-name->description
#. 3.2->settings-schema.json->horizontal-expand-icon-name->description
msgid "Horizontal expand icon"
msgstr "水平展开图标"

#. 4.0->settings-schema.json->horizontal-expand-icon-name->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->horizontal-collapse-icon-name->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->vertical-expand-icon-name->tooltip
#. 4.0->settings-schema.json->vertical-collapse-icon-name->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->horizontal-expand-icon-name->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->horizontal-collapse-icon-name->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->vertical-expand-icon-name->tooltip
#. 3.2->settings-schema.json->vertical-collapse-icon-name->tooltip
msgid "Enter either the icon's qualified name or it's full path"
msgstr "输入图标的限定名称或其完整路径"

#. 4.0->settings-schema.json->horizontal-collapse-icon-name->description
#. 3.2->settings-schema.json->horizontal-collapse-icon-name->description
msgid "Horizontal collapse icon"
msgstr "水平折叠图标"

#. 4.0->settings-schema.json->vertical-expand-icon-name->description
#. 3.2->settings-schema.json->vertical-expand-icon-name->description
msgid "Vertical expand icon"
msgstr "垂直展开图标"

#. 4.0->settings-schema.json->vertical-collapse-icon-name->description
#. 3.2->settings-schema.json->vertical-collapse-icon-name->description
msgid "Vertical collapse icon"
msgstr "垂直折叠图标"

#. 4.0->settings-schema.json->tray-icon-padding->units
#. 3.2->settings-schema.json->tray-icon-padding->units
msgid "px"
msgstr "px"

#. 4.0->settings-schema.json->tray-icon-padding->description
#. 3.2->settings-schema.json->tray-icon-padding->description
msgid "Padding of tray icons"
msgstr "托盘图标的边距"

#. 4.0->settings-schema.json->icon-visibility-list->description
#. 3.2->settings-schema.json->icon-visibility-list->description
msgid "Internal use"
msgstr "内部使用"
